頭先係九龍塘落車既絲打麻煩入一入黎

覺得你好靚，好有氣質。完

冇圖討論？

有氣質咪又係約左我去爆房
留低電話我用完pass做你

坐我隔離上緊連登就廢時影啦